用APP上連登計唔計Alexa排名

睇到隔離論壇話連登排名急跌,想問下係咪淨係計連登網頁版既流量?

大家都回家了

回家了

點會唔計